{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_050735",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.menupan.com/restaurant/onepage.asp?acode=D701170",
        "collectedDate": "2023-11-14",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "음식점",
        "title": "풍경소리"
    },
    "text": "「風景の音\\n\n慶尚南道晋州市平居洞783-7\\n\nカフェ/居酒屋-居酒屋、17:00~02:00、年中無休、80席/部屋:5個、母の味と真心で作ったおつまみがおいしい晋州平居洞に位置する風景の音は、キノコの形をした土塀の雰囲気が甘美な店主が直接選別した美しい音楽に惚れる。 全羅南道木浦から直送した国内産ガンギエイと国内産豚肉だけを選別し、100%国産調味料で作ったガンギエイサムハプと黒豚トゥルチギは食べたことのある人なら自然と感嘆する。 また、すべてのスープには調味料を一切使わず、国内産カタクチイワシと裏ごしで直接煮込んだ出汁を使用するため、味の深さが異なる。 特に冬の珍味としては、風景音とクァメギが浦項九龍浦から直送し、風景音だけの独特な方法で再加工して絶対に臭みなくコシがあり、他店でクァメギを召し上がっている途中、臭みや味に不満を感じ、我が家に足を運んでくださる方も本当に多い。 エイ一つでも三千浦で直接購入した生鴨を使うなど、味と真心と衛生に徹底的に気を使って管理するので、信じて訪れることができる。 金曜日や土曜日などの週末、特に雨の日には予約が必須だ」",
    "QA": [
        {
            "question": "風景の音はどこに位置していますか？",
            "answer": "風景の音は慶尚南道晋州市平居洞に位置しています。"
        },
        {
            "question": "風景の音は何時から何時まで営業していますか？",
            "answer": "風景の音は17:00から02:00まで営業しています。"
        },
        {
            "question": "風景の音は何曜日でも営業していますか？",
            "answer": "はい、風景の音は年中無休です。"
        },
        {
            "question": "風景の音には何席ありますか？",
            "answer": "風景の音には80席あります。"
        },
        {
            "question": "風景の音には個室はありますか？",
            "answer": "はい、風景の音には5つの個室があります。"
        },
        {
            "question": "風景の音のおつまみはどのようなものがありますか？",
            "answer": "風景の音のおつまみは、母の味と真心で作られたおいしいものがあります。"
        },
        {
            "question": "風景の音の特徴的な雰囲気はどのようなものですか？",
            "answer": "風景の音の特徴的な雰囲気は、キノコの形をした土塀が甘美で美しいです。"
        },
        {
            "question": "風景の音のおすすめメニューは何ですか？",
            "answer": "風景の音のおすすめメニューは、ガンギエイサムハプと黒豚トゥルチギです。"
        },
        {
            "question": "風景の音のスープには何を使用していますか？",
            "answer": "風景の音のスープには、国内産カタクチイワシと裏ごしで直接煮込んだ出汁を使用しています。"
        },
        {
            "question": "風景の音の冬の珍味は何ですか？",
            "answer": "風景の音の冬の珍味は、風景音とクァメギです。"
        },
        {
            "question": "風景の音は週末や雨の日に予約が必要ですか？",
            "answer": "はい、特に週末や雨の日には予約が必須です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 357,
        "QA": 366
    }
}